「剛降落」有冇人講下機場情況

飛機啱啱降落香港，降落前30分鐘機長話因爲機場有示威者唔比人走，所以乘客要無限期逗留係機上，直至另行通知，唔比落機。

想知依家現場情況係點，係咪真係差到咁誇張，定比人抺黑。

可以落機無野了

接機大堂都無嘢
嚇鬼咩

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術
亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
而且好多野都未查清楚係 邊個打遊客 記者 救護
要SHARE出去比人影響左既人

所以我都係問清楚